{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26621",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 스테이 오늘"
    },
    "text": "宿泊施設は40室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語が提供されています。2023年1月GRANDOPENを予定しており、最高のホテルとして新館に最上のルームコンディションを整えてご用意いたしました。全客室には大型浴槽、スタイラーシステムの冷。暖房施設、サムスン70インチスマートテレビ、ネットフリックス視聴可能、LGフューリーケア空気清浄機、BTS冷/温水浄水器、ヘアドライヤー、一体型ウォッシュレットと快適な寝具類などが揃っています。また、VIPルームには高仕様PCと乾式サウナも一緒に備えております。宿泊施設では1週目まで可能であり、禁煙政策を実施しています。便宜施設としては、各階にLG洗濯機と乾燥機、無線掃除機、電子レンジ、製氷機、コーヒーマシンなどが用意されており、新館公営駐車場を利用する際には、明示された住所を言えば無料駐車が可能です。入室の際は身分証明書を必ず持参していただく必要があり、夜10時以降入室の場合は事前にご連絡ください。特別なリクエストがない限り、連泊の清掃はお客様のご要望に応じて行われます。入.退室時間は決められた時間帯を遵守しなければならず、喫煙によって警報が鳴る場合には強制退室及び整備料金が課されることがあります。また、宿はヒノキで追加消毒を行い、匂いや汚染、原因菌を取り除きます。入室したお客様以外の知り合いの方は宿泊できず、退室時間を過ぎる場合は追加料金が発生します。最後に、部屋の鍵を紛失された場合は紛失時の料金が請求されますので、外出時には必ずカウンターに預けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何語が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語では韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "GRANDOPENはいつ予定されていますか？",
            "answer": "GRANDOPENは2023年1月に予定されています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "VIPルームには高仕様PCと乾式サウナが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何週間まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では1週間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙政策を実施していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では禁煙政策を実施しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の便宜施設として何が用意されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の便宜施設としては、各階にLG洗濯機と乾燥機、無線掃除機、電子レンジ、製氷機、コーヒーマシンなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の公営駐車場を利用する際には何が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設の公営駐車場を利用する際には、明示された住所を言えば無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に夜10時以降だった場合には何をすれば良いですか？",
            "answer": "入室の際に夜10時以降である場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連泊の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊の清掃はお客様のご要望に応じて行われます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入退室時間は決められた時間帯を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙によって警報が鳴る場合には何が起こりますか？",
            "answer": "喫煙によって警報が鳴る場合には強制退室及び整備料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような消毒を行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではヒノキで追加消毒を行い、匂いや汚染、原因菌を取り除いています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には知り合いの方が泊まることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設には入室したお客様以外の知り合いの方は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎる場合には何が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "部屋の鍵を紛失した場合は何が請求されますか？",
            "answer": "部屋の鍵を紛失した場合は紛失時の料金が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 647
    }
}